有冇人做過國泰空運服務主任 CPSL?

有冇巴打做過?
請人係咪好易?
會唔會好惡做?

淨係知長期請人

好似有身分證就請

你自己諗下

做過
冇工咪做住先
唔洗諗得咁長遠

仲係12k 24小時輪更？
狗也

有12k？連OT先有？In過一次老底得八千幾

老底幾多？

係咪好惡過做？好多人走？不宜長做？

求其搵份文職好過啦 機場搭車食飯都夠死

住市區就咪去做呢啲垃圾工啦

睇你要啲乜，我反問你，你做文員你幾耐先升到職？

sor自膠眼殘，文職

反你老母問咩，講到空運有得升咁

屌 傻系工 比狗做 係人就請

你做過咪知囉，一味講人老母有用咩
你又唔答我文職有無得升既前景
地勤你做一年，頂盡年半一定有得你升，當然睇埋你個人啦，你自己有心既繼續進修可以再爬上去高啲既位

升唔升唔撚係一味話人唔比機會你，你自己都要有料先升到你
同埋無人叫你做死一世係一間公司道架小朋友

我冇問過問題，你反問我做乜鳩？
認錯人？

好地地打段野覆樓主唔撚得，係要用呢啲口吻串串柒柒拎存在感
得罪人多稱呼人少，幾叻都冇用

想問CPSL 好定係HACTL好？？

CPSL 空運服務主任
HACTL 貨運文員
邊個好???

過來人講 會做到你好hea 空運文化時常射波
萬幾蚊返機場

而家底薪8500 我入果時8000
返三更
唔ot得一萬頭 有乞衣機票 30蚊睇醫生
做左兩年就走左 勸你唔好入

即係又食OT